國泰已出公告

公司的全資附屬公司港龍航空有限公司（「國泰港龍航空」）將停止營運

國泰航空集團（包括國泰港龍航空）將整體削減約八千五百個職位，約佔國泰航空集團總數三萬五千個職位的百分之二十四。在該八千五百個職位當中，未來數周將裁減約五千三百名駐港員工，另有約六百名非駐港員工可能受到影響，但須視乎有關地區的監管規定而定。

8500人

G 價暴跌

即刻打電話援助空姐們先得

仲有70幾%人可以下次炒,加油